[Mendy報恩] 車路士 vs 雷恩

ziyech

mendy繼續考牌

有無ching有link?

kai子

師爺

925.tv 但有delay

真係睇點票睇到波都冇乜心情睇

今晚繼續cs

Kai

傻狗

Da silva未開波屎忽已經污糟曬

同埋泰亞高有對雷恩經驗 出佢都合理

啲彈彈波咁爽嘅

4點波真係考驗true blue

雷恩係咪知道今日紅色會輸所以著白衫

幻覺黎

唉
贏波都冇心機啦

Zouma放右邊就覺得佢用到波？

岩岩訓醒sor 依家直播

但藍色贏硬

佐狗一推就過

0身位

0單防能力

佐+簡=閪波

雪糕筒黎

司爺

椰子

happy

雲狗又有12碼

timo

12轟

12M

又搏到

12m

Timo

12碼

12碼車

雲狗射

佐仔生生性性

搏12碼之鬼

自己射埋

雲狗贏十二碼大師

唔係佐仔射

Goalll

雲

大大力啪好正

無右腳

timo bb

Timo射

捉到都救唔到

好彩

轉雲射

以為佢救到

譚狗同雲狗慶祝

捉到路都入

添姆 12m 1-0

真係轉左唐仔射

添狗博到既第幾個12m

好搏得雲狗

雲狗hea佢

夠大力 邊似得佐仔妹下妹下咁

咁又一球

網仔

4定唔知5個起碼

佢12M下下轟落去 中龍基本上就入

差啲撲到

12m之鬼

林伯左下角撲到就撲

講轟落去拍馬都未追到雷斯

椰子露手板踢波係咪會勁啲

慶祝嗰陣 chilwell拍雲拿個頭
唔係係咁意幾下 而係拍左十鳩幾下
啲關係應該唔錯

恰鳩唐氏姐

更衣室拍另一樣

都話雲狗係佢新老婆
薯狗成日做小動作引佢注意

唐氏都恰

原來雲狗之前係rb幾球歐聯入波都係作客

反撚又輸

另一邊達又入波

雷斯個種射法次次睇都好驚

點撚樣都反 雪鳩高

佢返蛆好似踢波有火返 好左
但d offside仲係咁搞笑

譚狗

咪就係 高簡／佐高點都好過 佐簡兩邊唔上唔落

椰子d出波

次次尾柱都冇人接

Tam

譚仔做咩

豬？

咸狗唔得唔好勉強

成條柴咁

換基奧特啦

睇椰狗呢啲技術流踢波真係享受

Tam唔好死頂

屌以為佢咩事

咪死頂啦

豬蛇希望今場見到佢

西維 02

雷恩打咁高啱晒Timo走

有傷去抖下啦 出豬咪得

隔離Sevilla 輸緊兩粒

咁都冇首名嘅全隊切柒

俄佬有咁勁架咩

毒毒

收哂油王錢 梗係要做野

椰子個位置都幾自由

google俄羅斯隊贏歐霸2:0

蘇馬真係唔會比占狗
應該落左order

西維爾為左踢歐霸可以去到幾盡

換左位既前面

薯蓉狗波底好又有意識
仲要無限體力打多隻翼
點解會嚟之前會講到咁普通

咁都黃

雲椰做咩無啦啦換位

Zouma又做乜

傷病史

笑撚左

猩猩嚟料

cls

都係屌佢唔值80m多
如果唔過50m好多人都支持買佢

風火輪

Mendy

譚狗頂得贏一球未

咸廢到

上季下半季幾沉
唔知係咪個心唔係到

YC係比簡迪 唔係猩猩

下 張黃牌咁黎

張黃係比毒

停賽後李城成隊一齊沉

咁多黃

屌你乜鳩都比黃牌嘅

黑人就叫猩猩 racist

呢下黃合理

上季作客華西個球證

咁都唔輸

原來kepa後備都無

好牙煙

唔計回傳

啲波一落對閘到 就做唔到上去
撚狗教左啲乜撚野閪波

呢排好似傷左

呢幾下做乜9

呢下可以吹間接自由球

上場2個後備都冇kepa份

0 build up concept

守到完場？

好似話要幫mendy考牌

陣閪波味出緊黎

譚狗跑動唔夠 逼唔到

打呢啲波華錫都無正選 慘絕人寰

下半先係

唔係球12m 呢場根本西到喊

除左扮下傷 成場波連影都無

球球都瞄住happy仔嚟斬

話說頭先果下原來唔計唔傳
以為有間接罰球

MM

又CS

屌你老母撚狗 又唔出基佬

On9 Tam射乜9攞返個foul咪仲好

Now話撻q

唔通斬比咸狗咩

薯蓉頂波都勁過佢

VAR 緊

又射到手

12m車

過哂數

睇球証心情

抬起哂對手唔會冇吧

譚越踢越有衣狗味

係咪同一條友
一場派兩個十二碼？

佢又真係舉高隻手呢下搞笑

係

好慘呢球12m

笑4

12碼+紅

成個衣狗咁 一樣咁柒

都幾黑下

比

Cls黑到仆街

On9仔

依下射合理過姨好多

對面真心慘

仲要兩黃一紅

條友弱智
舉起隻手，再由自己隻腳彈上前臂

紅埋

12車再紅埋

多咗

好鳩

真係博到個foul 仲紅埋

明黑鳩你

CLS

做乜鳩牙

笑死

原來會比黃牌

撚伯又贏

正式宣布 車路士係UEFA契仔

屌唔想睇了

唔洗紅啦

傻人發現案

曾偉忠痴撚咗線

啲黃牌做乜事亂尻咁俾

手球梅開二度 紅埋....

雖然個球證俾牌俾得好多
但係咁樣俾黃牌唔係咁好掛

咁都俾牌

十二碼都算
呢球 彈到手係意外姐 唔駛比多張黃呀麻

射得好有撚狗feel

張牌多左 一條友兩個12m已經夠慘

嬲到

今次雲勁BAN

呢球好慘

全餐！

雖然佢on9
但唔洗紅呀

唔應該比牌啦

12碼之軌

12m可以比 但唔使黃 雷恩慘到

紅埋咁誇張

凳對面慘

今年冠軍！

雲狗d 12碼好撚癲

有無details 聽緊雞腸

點解要黃
仲要係先中腳再中手

佢話唔係捧雷恩呀

佐仔點算

死於on9

搞成咁唔想睇落去

咁都handball
可以開始練射手

黑到獌咁

比埋牌有啲誇張
但都係跟例做

明明意外黎 我覺得over左

其實條友輸第一球兼黃已經on9
簡嗰球黃又係好嚴
呢球真係

勁ban好睇好多

雖然哩個球證比牌好重手但都真係慘

cls，車無乜點做已經2-0

佢話會唔會太殘忍姐

第一球同第二球都唔撚使俾 cls

講真 勝之不武

雖然慘但隻手擺到咁高真係佢自己on9抵死

可以收皮
本身觀感都唔太好 呢排仲要射失2球

車不嬲都係講波佬仇人

不過Kante果球都黃

西維爾輸緊

有幾癲
咪普通咁射 未見過人咁射咩

咁樣deflection 俾十二碼都有d牽強
仲要俾埋黃真係好慘

仲要雷恩本身踢得唔差個下慘

老實講唔應該12碼
個波中隻腳再反彈手，個球員自己都估唔到
就算係12碼都唔應該再比牌啦

冇
feel到佢真心覺得咁紅好唔抵

事實證明深夜冇波係唔閪

真係唔使黃喎

衰在射嗰下佢已經申定兩隻手出嚟

遲做要斬手先可以做後防

-6足球嘅極緻

仲要踢小個 起碼入多3粒生波先收貨

負碌到，本身比雷恩禁住屌

佢應該想用心口控個波 隻手先舉起左

有 但好少會keep住轟左右上
好易飛機

-6足球
明明踢左半場一個似樣攻勢都冇
但領先緊兩粒

雷恩仲搓得順過我地

收皮啦你 講事實又話人仇人

kepa轉型中堅又贏

早少少收人 抖抖啦

雷恩踢得幾好

演變成一場垃圾波
林狗好俾timo抖 出下大袋

反彈個波向軀幹仲有得傾
唔係的話難D

諗起上年對ajax連紅兩個
不過都係跟例做
大家睇得英超多

撚蛇終於重拾我轟傳統嘅-6足球

呢場波根本做唔到攻勢 真係12M之鬼

-6足球

證明今日點都做到比藍色贏 雷恩主場紅衫

雷恩d彈彈波同走位配合仲好過我地

啲Build up play完全係垃圾級數

見到mm呢腳
就諗起今天起Ching講到佢係final third戰神咁

猛狗呢球想傳定射

咸唐都越位位置，佢比個尷尬波

喂！講咩呀你

哩場贏得好難睇 都係訓先

佢第一球咪地角
真係下下上角大力拎到盡嘅 我諗拉親67

猛狗打咩位都咁垃圾

發覺毒加佐一齊出就會變閪波

下半場轉睇西維爾嗰場

隔離西米爾都RC

點解死都唔出asus
今場拉mount落黎幫波推kante上去攻係咩玩法

西維爾都落後+紅牌

鄭兆聰話佢最佳位置係左翼

呢球除外 好多埸我都覺得車係講波佬仇人尤其係對獌

果邊紅都拎埋 唔洗睇啦

猛狗真係可以收收皮先
完全係冇撚用

跟本就俾人迫到build up 唔到
撚狗又死好彩

踢得咁垃圾都贏兩粒 真係好唔好意思

場波 我地閪到
點撚解會2-0

撚狗真係好撚垃圾

最撚識波 話佢打邊勁過打中間

同撚狗一樣咁sick ball

兩場西波

簡一踢前一格進攻即刻19到仆街

唐氏西薯蓉狗面

打多個都猜得咁衰

其實椰子都幾勤力
前場最hea反而係最屎波既Tam

傳完唔撚郁 又唔現位 搓黎把撚咩

屌你老母撚狗 教啲乜閪波

裁判德國人 緊係幫返我地

件廢柴撚狗仲想呃飯食到幾時

因為簡踢緊CM

快d換豬袋
比雲狗抖下啦

雲加禁區頂橫傳之術

全場中龍就係兩球12碼？

Sarriball

其實球手球點解會黃埋
唔係好熟而家條例

-6足球不死

半場換走Silva Chilwell Kante啦

踢到好似4222咁
真係比哂條邊兩閘打
椰子成個攻中咁

都唔覺佢有落場

南美聰
麥龜果球咁都話冇事

可以換5個
半場換走唐仔啦

60分鐘換埋azp替薯蓉
佐換高

對面係慘既

kante jorginho一齊出冇咩效果

冇一球set到落黎

有機hat trick wo

認真 撚狗教左啲乜閪波

Build up 波落兩閘就一定甩 要格硬踢上去

去到人地final third 個波係左邊 一定係唔知做乜鳩
係咪除左RJ其他人唔可以斬？

留力踢聯賽好過啦
佢已經全勤左兩個月

60分鐘hat trick唔到要換啦
都唔知連續出左幾多場

隔離西維爾個場34分鐘換左2個人客隊換左1個人係咩事?

西維爾輸緊，我地今場贏可以上第一

椰搵緊人配合佢 彈俾mm無反應 出高啦屌 前面換基佬啦 屌你老母撚狗

Now冇西維爾場波睇

下，高final third唔識踢wo

mm final third之鬼，你真係唔撚識波架wo

刷精度！

Now=MUTV

贏波就冇乜好屌
唔好咁高要求

雲狗用多陣唔緊要 但譚狗再跑多d逼人 椰狗同雲狗就好快跑死

精度好似係第二個黎

Mm 雲拿踢到插喉都要踢
Kai中武肺係佢好彩

？

頭先有下mm上到前場逼中堅
咸狗係前場散步

以為自己美斯咩

林狗識閪波咩

本身都第一

今日個球證好嚴，我地都食咗3張黃牌

佢仲話最好下次小心d

不如直接換豬同袋啦

Tam呢個態度唔講技術都唔值得比佢踢啦

2張者 毒+椰

兩張 蘇馬無黃

輸緊仲打少個

Navas直紅
對我地係咪出唔到

可惜個天唔俾速度基佬如果唔係Tam邊有位俾佢踢

Last man黎
停一場only

要求唔高 換走雲捷抖佢哋抖

Halaand都幾撚癲

有埋應該唔係踢車仔

C華都係啦
虐老咩

其他場都好多12碼

對面打少個 林狗起碼要入到兩球生波先合格

卡斯洛達又有 疤又有

加多個CS先合格

PSG都有，炒左咁解
有var就係咁

林狗收起d主力未

豬蛇同對面個教練咁fd
定我睇錯人

原來西維爾係角大俠紅

一定要右閘先可以出波

呢下唔差

有係好嘅不過今次手球修例有啲on9

椰子都斬左兩下既
但中間係咸
冇咩可能搶到點

佐

譚對上一次tapin係幾時
斬幾多都無用

又攤手

傻鳩又攤手

條仆街又攤手

比得好靚

柒頭又攤咩撚手

屌7佢

譯狗啲搶點

椰

燈到

譚仔

冇諗過會去到佢個度

施華踢到中場咁
比波仲似樣過mm同毒

咸狗愈屌愈有

譚

譚sir又贏

燈到佢入

勁

好似越越地

終於tap 到 in

ching 快d講句biden 2020

RJ+譚喎
大家燈力全開

3:0 無OFFSIDE

椰狗球miss好有安feel

睇黎可以訓教

入波都要繼續屌，態度不正確攤乜撚嘢手

講咩都冇用啦
侵侵都輸左

Zouma又鳩跳

happy跳錯

其實係咪冇人記得佢由2月到4月都仲係讚緊支共武肺處理得好好?

Zouma 彈跳力99
判斷力20

仲有d嘅
個13萬票仲誇張過n年前國民黨d夜晚停電

kai唔係要隔離咩
做咩睇波

Kepa

kepa

望見Kepa個樣 有d心酸

有kepa九爺又有gif了

應該有陳水扁假中槍咁誇

原來係kepa

咩KAI

kepa教練嚟

唔盲唔做車狗好似係

Mata來架

我又唔係cctoy d盲粉
只係覺得佢嘅單邊外交對付中共會好過biden姐

佐啲lop pass...

Long time no see kepa

60分鐘換捷雲出嚟抖下啦

簡一個冇咁奶既好過一個奶埋袋底泥既

高豬

佢再咁孤立自己只會俾更多位支共國際間上位

asus 有得熱身

又諗起法比

岩岩果球比得差到

60MINS 要換喇下話 幾個插喉踢

又大勝一場
聽朝唔知今天起Ching會講咩

佢一日唔出tax return你都唔知佢奶幾多

曼聯

高換毒 佐高互含
豬換攤手

華石

仲有艾馬狗換捷

終於

終於抖

60分鐘一換換4個

我地60分鐘仲未換人，有成5個換人名額，好心比d主力休息下啦

豬SIR會唔會好似費托咁後備出來刷數據

睇黎要Lam嘅係朗狗

快手出豬蛇啦

Ching delay左三分鐘

雲狗繼續插喉

撚狗換人

雲換袋啦

Ca已經悶到
殺得上過兩個中場

timo同cho係咪交換咗passport

呢個就咪啦

收埋椰雲啦

兩個都要躝啦
下年用青訓好過

3個

比唐仔抖下

全勤兩個月

收silva好過啦

魯迪鳩

要收起啦大佬
計埋踢德國佢差唔多場場踢足

迪加行出左來

魯sir

魯係咩事

達子勁撚到

屌 雲

泰
仲準過佐狗

排魯sir先過丹麥狗

唐仔

36 歲
近排場場踢足
又無replacement
緊係收佢

咁都食唔到

迪加由第5升番做第3中堅
真係風火輪

袋出嚟又要屌多個老鼠屎

好彩對面撈到，如果唔係冇得兜

3球是鳩但啦

今日真係多紅牌
PSG又紅一件

天神早排踢得唔差，依家排得仲後過魯

4點場又12碼 又紅牌

呢啲時間都唔出大袋 你想幾時出
主力唔駛抖？

仲屌乜柒
你睇nba垃圾時間會唔會屌d大後備

天神被逼害

西維爾紅左都追和到

嚇死咩happy

點解cwa仲係場邊散緊步

和波最好

比人踢中袋

唔出迪鳩 應該賣唔出
想冬季清貨

對面打少個 落後3-0
都有威脅過車狗0-0西波

踩入少少會踩爆蛋

痛撚到

大袋都出了

係咪cool down緊

俾你見到佢進攻妹下妹下咁 又幫唔到幾多波 係唔係後備你都想屌佢啦

睇stat
紅左件都係禁住黎屌

同我地一樣 對面打少個仲有威脅過我地

睇波清楚啲

西維爾反CUP埋

西維爾打少件cup左

豬sir

豬

炒多幾粒啦
下次作客閪狗又踢保守波0:0
最後計球差

雲又踢足

住烏

Timo真插喉

換耶唔換唐仔

最撚驚係輸埋又要次名踢強隊

timo咁都冇得抖

換椰
當雲狗鐵人

仲有15分鐘應該仲有機會

唔換Timo？

反cup埋

對面打少個睇落都唔差

對面控球仲多過車

唔講都唔記得我地打多個，完全睇唔到我地佔上風

依個球證都幾鐘意俾牌

咁快就黃

咁樣黃

高仔咁都黃

護波動作黎姐

個球證係咪中左bug
Foul就黃咁

係-6入左兩球先又打多個
D build up都係柒柒地

呢個球證好嚴 唔怪之得球12m咁都有牌

上季有幾場對手食紅 車都打唔出優勢

佢又唔係話黑邊一邊

兩邊都係鳩比牌

作客華西就係呢個球證

對阿又和
對阿積士打多2個咁耐又係

影緊果個邊個黎

mendy勁到

文迪

差d破處

文迪 勁

以為冇cs

文迪勁到

人地唔似打小個

mendy終於有野做下

對面個22號幾撚好波真心

一早破左

一無左施華就比人禁屌

我地打少個？ 俾人禁屌既

成隊波嘅防守同build up都係靠一個36歲阿叔 陰公

雙黑真係信唔過

想知吹奏asus嘅點睇換入黎之後即刻比人㩒屌

打多個都踢到成Pat屎咁

對面好波到

對面仲要打少個
廢到

now柒夠未

個22號堅好波

撚狗死全家

now個旁述係咁認錯咸同大袋

冇咗椰同泰就0攻勢

無左cwa同椰子就無撚狗ball

拿呢個就係赫臣奧度爾喇

咁樣傷唐仔就真係撚狗責任